搵一隻NDS舊game嘅名

咁多年來都想重玩但諗極都諗唔到係咩名

-2D戰棋戰略遊戲
-控制角色攻擊敵人嘅時候係畫一條路線，角色會好似串魚蛋咁衝過敵人攻擊，遇到揸盾敵人會穿唔過停低
-劍與魔法世界觀
-視角係頭頂望落嚟，類似gba火紋

有冇連巴玩過呢隻game？

類似夢幻模擬戰玩法？

未玩過，但上網睇咗睇個鏡頭角度係一樣

戰鬥就係咁穿過敵人角色扣血，唔會好似一般SLG咁樣進入戰鬥畫面

Like this?

Knights in the Nightmare？
我估應該係呢隻

啱咗終於搵到，多謝巴打。睇YouTube原來有戰鬥畫面，我都唔記得咗